做Senior 既 講過咩最mean 既說話俾Junior 聽？

我先
成份都係垃圾,
錯左幾多次啦 要錯多幾多次呀你
好基本炸啲野
我叫文員做得啦 唔洗你讀過hd 既做啦
用下個腦啦 成日下下都問
汁夠你啲手尾啦 請你返嚟咪幫你執手尾
個junior 真係廢到小學畢業都好過佢
利申 工程JJ

淨係mean過senior
樓主大蝦細俾屎餵

你使唔使我捉住你隻手教你做？
我都唔知你點考入嚟架
你俾我之前真係check過？
你覺唔覺得其實你唔適合做呢行？
垃圾！

錯左幾多次啦 要錯多幾多次呀你
好基本炸啲野

如果真係重覆做錯 以上兩句有幾mean
(利申:成日要carry peer同事)

上次 同senior打交

之後 佢次次見到我都下跪咁款

你呀 屌你老母我講轉右你就搵路口
慢啲搵路口姐 我幾時講過剎車呀
打右燈啦 轉右
屌你老母轉右你就發定個訊號話人聽先得嫁
落離合 一腳踏到底做一二一二 一二一二隻腳呀
屌幾時郁到隻手呀 推啦係到推 好
禁下喇叭啦 屌你老味閪 果個果個係咪你老襟黎嫁
減二檔 推啦 隻手減二檔啦
個隻閪手識唔識做嫁 屌你老母小兒麻痺嫁你
抬起隻手 抬起個離合器 碌柒啦你咁
嗌你抬起個離合器都未抬到 講四五句都未郁
加油啦 又開追悼會嫁啦
屌你咁樣負車唔行點得嫁姐
三檔 碌柒呀你依啲 節奏咁樣死得啦 唉

code review 時叫人唔好咁寫
因為咁寫真係有問題

小朋友 好地地會咁樣俾對咩
臭左佢半年啦 啲野都係錯
佢黎左我仲多左野做

有聲隻閪手識唔識郁